有無人仲有玩吞食天地2

巴打唔講都唔記得自己玩過
以前隻豪傑就黎100lv

冇呀 收爹啦

耐無上線 帳都比人del埋

幫我收寵

張健 自己抽啦

聽日8點準時轉轉樂

以前比人hack撚左就冇再玩
依家啲ser仲有人咩記得幾年前試下玩翻結果成個世界都係空既

童年回憶 但係隻game唔課金冇得玩 任務怪都打唔贏

好多人

無玩好耐

早幾個月玩返
但d人全部用腳本升 快你勁多
帶過個新手 之後爬左我頭 厭我低lv
果斷棄game

仲以為ss果隻

Ching有冇wpe封包 求一個

我都想要

啱啱玩翻 有冇軍團入？

冇 太悶

係咪冇更新過野

想玩返 但好似冇人玩 成個地圖都冇人

好玩既街機game之一
間唔時都會重溫下

都有玩

5個ac 100lv 棄咗

仲有人玩咩？之前見世頻都好靜